太古城2房戶 跌破1000萬

中原分區營業經理莊素娟表示，鰂魚涌太古城南海閣低層B室，面積587方呎，2房間隔，以980萬易手，呎價16695元，買家為用家。原業主於2000年2月以283萬買入，持貨20年帳面獲利697萬，單位升值246%。

低層唔計

持貨20年帳面獲利697萬，單位升值246

Ok

跌返去2000年283萬 先好再報啦

又跌。。

on9la, 個別例子樓價糕糕糕

唔係對公路又唔係一樓既話又幾抵

一定係垃圾屎渠盤又臭又無裝修

唔計

跌唔夠 仲未係正常價錢

呢個似隔離po樓主問落訂攞支票個單位

自推

雲吞麵跌返去5毫子先好再報啦

可能冇裝
40年樓要執都唔平

連登： 撚有跌咩 8m樓下硬到傻

未去到中小單位

大單位，工商鋪 呢類
已經樓災緊

樓爆了。。。

個別例子唔計

AA9三個藉口：
連租約
殘裝修
左手交右手，唔計

唔計喎，呢間有問題先會平，仲要平得少少

大獲樓價大跌

樓價大跌啦 租租打飛機時間到啦

仲硬過清水健碌鳩呀

租租都係買唔起

應該好多人移民

呎價16695元